生意不景租約未到期 楊明劏店加賣「健康食品」死撐

有傳他的燉湯店炮台山分店未續租而離場，他即謂：「吹水！死約至明年底，未想過結束或不續租，業主都有講過沒人聯絡要租鋪。」他透露受疫情影響市面少人流，有見灣仔店店面大可試不同元素，將改革一部分賣「新豬肉」和凍肉等健康食品。

對於主演電影《時代》遭院線發聲明並沒安排上映，楊明謂昨才知聲明一事，可能另有安排，上映問題非他範疇，演員以最大努力做好，控制不到上映日期和票房。女友莊思明有傳親自監場他拍片中親熱戲，更與女角掀罵戰，楊明指無風起浪，無謂為無中生有事件再講，電影公司和製作人員已回應，搞清楚事件就可以，在圈中多年，平常心都是工作，不用搞到太麻煩。至於疑酒後駕駛失事案，他指有大量程序，下次返警署轉擔保才知何時再上庭。

https://sina.com. hk/news/article/20201022/0/3/4/12312920.html

「新豬肉」和凍肉等健康食品

係咪我對健康食品既定義有d野錯左

佢條女屋企大把

屋企大把就會揼水比你攪返起佢又唔係個女既，你連女婿都唔係，仲乜要幫你？

寶琳新都城好似開緊一間 唔知生意點呢
果個死位轉左幾次都有

隨時間野係佢條女出晒，條撚樣係掛名

但係灣仔見佢已經無開好多日

件垃圾又有新舖開喎

食軟飯靠個樣衰女友撐 唔會死啦

奶共都咁失敗佢都算好野

奶共都係副業,佢主要事業係奶隻馬來癲雞

係咪飲完酒一邊揸車一邊奶